[達潮福利真好]Tat Gor於香港危急關頭雪中送炭！

吾反了

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

1225！【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

原諒了

好多日嘅9:30 都無野做

嚴重警告推拉師，你拉1次我推2次。

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。
十二月了，默默為達哥打氣。

意思係叫大家係屋企打機
唔好慶祝聖誕用心良苦

原諒達哥了

真兄弟會明

我都原諒了。

又有蛇齋餅糭

牙達喺咁關鍵時間企出來

有時間都可以黎支持下

得你一個讀好？
好兄弟呢

每日940就開住台等........

哥達幾時開返台

香港人終於原諒達哥了

達哥從來無離棄過香港

好掛住

邊到有出賣？

想試用

Who

引戰

推

拉

推
［此回覆由 系統 自動發出，請勿引用]

一直關注事件🙏🏻

你新香港人黎？達哥都唔識

推

［此回覆由 系統 自動發出，請勿引用]

非引戰

Ching你個Bot勁咁多

淨係識迖哥，未聽過達哥

達哥其實係黃底
但唔方便出聲

十卜

咁岩既，林奠都係黃底，不過唔方便出聲

其實達狗又無出賣過既
佢唔出聲姐

牙Gem都無出聲 又唔見被圍

估唔到牙達仲一直關注緊事件
唔反了

忠誠勇毅 心繫達哥

達哥撈緊咩?

無離開過

達哥見到星火出事即刻做野 好撚感動 真兄弟

唔反了

不過屌你老母死違狗

諗定一月

幾時開台

暫定左新年

又係你 收皮啦好嘛

晚晚喺完美世界M開台，感動

點同 達哥咁撚樣衰
唔扮黃根本上唔到位

駁唔到？

收皮啦
又幫隻达犬宣傳

原來一直關注
唔反了
I love tat gor

大把兄弟已經玩唔到
一直關注事件，天佑香港？dllm臭達狗

達狗6月搶先post左 光復香港😭 一直無離開過

哥。。。
打錯狗字🙏🏿

請尊重他

，

达犬死全家

求置頂

邊到禁

收到風 輔狗

尊重啦

真？Face check左未？

Respect

唔反了

樓主引戰狗 拉

一直關注

喺完美世界仲使撈？媽的貢丸！

知我好呢

鳩達

近排咁多達哥的post，有古怪

黎黎去去咪又係果隻引戰狗

邊到有多

拉拉拉

達哥先係真深黃

达哥捐物資畀抗爭者

達gor 為社運罷工左差不多半年了

有用po